好想慢慢慢慢咁融咗係張床度

同張慢慢咁合二為一，永遠唔洗再面對出面嘅世界，永遠唔洗再為旁人嘅眼光而憂慮，消失於呢個世界上。

又想化成一縷煙，係唔同嘅地方招搖見識，但係又唔會俾人發現。縱使孤身一「煙」，但係又唔會因為得自己而緊張寂莫，樂得逍遙。

同我諗嘅一樣
由其就黎岀黎做嘢